const wordsData = [
  {
    question: "Pokój jednoosobowy",
    answer: "Einzelzimmer",
  },
  {
    question: "Pokój dwuosobowy",
    answer: "Doppelzimmer",
  },
  {
    question: "Łącze internetowe",
    answer: "Internet Anschluss",
  },
  {
    question: "Miejsce kampingowe",
    answer: "Campingplatz",
  },
  {
    question: "Schronisko młodzieżowe",
    answer: "Jugendherberge",
  },
  {
    question: "Zwierzeta są dozwolone",
    answer: "Haustiere erlaubt",
  },
  {
    question: "Telefon w pokoju",
    answer: "Telefon im Zimmer",
  },
  {
    question: "TV w pokoju",
    answer: "Fernseher im Zimmer",
  },
  {
    question: "Miejsce parkingowe",
    answer: "Parkplatz",
  },
  {
    question: "Pokój z prysznicem",
    answer: "Zimmer mit Dusche",
  },
  {
    question: "Liczyć",
    answer: "rechnen",
  },
  {
    question: "Zameldować się (a...)",
    answer: "anmelden",
  },
  {
    question: "Imię / Nazwisko (?)",
    answer: "Namen",
  },
  {
    question: "Pokój",
    answer: "das Zimmer",
  },
  {
    question: "Zameldowanie",
    answer: "Anmeldung",
  },
  {
    question: "Rezerwacja",
    answer: "Reservierung",
  },
  {
    question: "Nocleg",
    answer: "Übernachtung",
  },
  {
    question: "wypełniać",
    answer: "ausfüllen",
  },
  {
    question: "Zameldować się (e...)",
    answer: "einchecken",
  },
  {
    question: "wyjechać (czas. od podróż)",
    answer: "abreisen",
  },
  {
    question: "Wymeldować się",
    answer: "auschecken",
  },
  {
    question: "Zwiedzać",
    answer: "besichtigen",
  },
  {
    question: '"Namiotować"',
    answer: "zelten",
  },
  {
    question: "Zarezerwować",
    answer: "reservieren",
  },
  {
    question: "zostać / pozostać",
    answer: "bleiben",
  },
  {
    question: "podróż(e)",
    answer: "Reise(n)",
  },
  {
    question: "spędzać",
    answer: "verbringen",
  },
  {
    question: "życzyć",
    answer: "wünschen",
  },
  {
    question: "nocować / przenocować",
    answer: "übernachten",
  },
];

const exported: Data = {
  id: "german",
  data: wordsData,
  class: "DE",
  tags: ["german"],
};

export default exported;
